CCL 178.48 -1.46%

樓爆近了, 業主應當悔改

fake news
香港樓市核爆都唔會跌

好快跌九成

反映22-28號
而中共係20號通過草案

咁又唔洗J ge...
2%都無...

假到
利伸，岩岩入左sea to sky, 驚閪

樓淡又可以出山了 睇黎近期會氣勢如虹

個個買新樓咋反影錯囉

一定係計錯數啦

樓市gogogo 租租算吧啦

真跌
mola

無汁, 假既

好似pokermon咁

出嚟啦淡友獸

假嘅！
排隊搶樓就有

今個星期睇下shit to sky同鳩鳩hills咩反應最實際

啲成交可以假 睇下撻訂數就知

跌返3成！又狗衝過！之後廼升返4成

拉得

盡快移民保平安

我都覺好睇藍田個新盤
如果佢可以加推到有6成以上既數量再一炮過清
我覺得後市跌極有限

點解我見係-2.93%既